有冇人有玩 reddit ？睇開邊個 sub ？

memes
explainlikeimfive

仲有冇介紹？

咩黎

Bigger........though

every nsfw except gay

有冇介紹？

r/Worldpolitics

r/AsiansGoneWild

hmmm

r/kpopfap

prorevenge

TumblrInAction 睇左膠

勁撚柒多支那豬post 抖音滲透，屌佢老母
啲片全部都係啲死鄉下仔做埋啲戇鳩嘢

我諗遲下可以delete reddit app了
成班左膠玩殘reddit

班左膠癲撚到圍爐討論/幻想都唔撚畀
要ban撚晒啲subreddits

利申:偏左 反racist 反厭女
但係班左膠完全矯枉過正
直程連飛機都唔畀人打 cls

r/unpopularopinion

thought*

佢兩星期前大清洗，就知成個app都係左膠嚟，除文宣外唔好用